有無人好想睇富咸降班？

無料就咪學人玩金錢足球啦
同QPR 一齊玩英冠啦
季初仲話學人爭4

踢緊咩撚野

燈到富咸入波
唔爭在燈埋李城

我屌咩。。

你真係好撚燈

又贏